一人一張男仔米7以下但操到身材好岩比例既圖

可能你覺得我好奇怪 冇啦啦要呢啲圖做乜。
我1米68 ，本身都有做開gym 但冇一個示範既目標 我應該操成點先收手
有啲人話 你冇可能操到美國隊友副身形
但起馬比我知咩體重 咩比例睇落最好
利申：身邊有個米6朋友操到副身形同佢身高完全唔成比例

Google 郭富城

得罪講句 郭富城戈副有啲小兒科

你得果1米68就算鳩數啦，操撚完都係成舊番薯咁

你得米六咋 仲想點啊？
操到胡師傅咁好冇

操到山神咁囉

米68

矮過你

屌講咁耐都冇圖

剩申米八

樓主南亞人？

好撚大隻wo，10個南亞人有九個都冇咁大隻啦

張家輝都係1米7 又唔見你彈佢

操到滾動岩咁就差唔多